DC2 定 z33fairlady

你地會覺得邊部好玩啲
Dc2
fairlady

Vaydor

我見fairlady係後驅 會唔會好玩啲

Dc2vtec kicked in yo

你估車齡咁高怕唔怕多野執

唔會
Z33重到on9
但係又唔算好大力
所以其實係四平八穩

Nmsl

與其驚老化, 不如驚上手改到鬼五馬六

你覺得dc2會好玩啲？

五毛

我見有部六萬蚊會唔會有伏

老實講 要買儘量買部日本番 之前買左架db8r 十字 改到鬼五馬六 又多野執又生銹又剩 之後日本番左架dc2 揸左4年 壞都係壞啲老化野

b20個部？dc2你預左間唔中有啲野要搞下

DB8R揸落去同DC2R感覺會唔會爭好遠？

Dc2個尾再發少少

我賣我架350z比你

你個部咁精神 我哋個部又要擺低

Dc2都都濕聲野整 易加跟緊漏油同催化

你盞頭燈點

上次攞左出黎省 但入面仲都花 應該要爆開黎省 巴打都係揸dc2?

我係上次tg傾嗰個

好耐無吹水 近況如何

未驗車好似都有野整

仲未驗 我都好多野夠期換

tg同你講我怕自爆

Tg傾

差唔多 都係咁渣

師兄部dc2 d蠟打得好靚

清好似揸紅色ek?

Dc2 舊jdm炒到越來越貴

紅色ek3

Dc2好快渣到悶

Why?

所有膠邊 底擔野 最大鍋上次死過死火同極力子揼 兩次都要拖

無人揸Z33?

3千幾cc個牌費冇乜人揸

Dc2,慳油

揀得fairlady點解唔揀supra？

呢到變左honda討論區
利申外國揸緊z3

z33

supra個價差咁遠

加多少少系列

放幾錢？棍？

PM你傾

有

有無肥妹 tg group?

外國都幾多人手持,不過維修係咪好難,巴打

呢D野又都係俾錢姐,我覺得維修好大件事,所以係香港遲遲未起到步玩

00R 一缸油行二百公里 市區

唔會喎 除左engine同rear diff mount bush有d漏油 唔係寶馬果種狂漏
同埋lower control arm換左
其他冇咩問題